落完場大雨就涼咗好多

睇黎秋天來了

出年中共就統戰全世界

香港人準備做黨嘅奴隸

唔洗身水身汗

香港人 做咗23年啦

之前未算，仲可以年年出嚟遊行，搞六四晚會

以後連反共產黨同鬧習近平，都係違反國安法

以前六四晚會七一遊行多極都係幾千人
宜家人多喇 就唔俾

玻璃大國，只要觸動到佢神經就拉

國安法嘅英文係Guoan

唔好笑呀，以後香港都會叫Xianggang

XGU

星期五再bin你c

Xianggang Daxue

見到都打冷震

瘋狂掛 所謂 囯旗中